連登Wiki : 揸春袋威力大定核彈威力大？

which power is powerful?

春袋

春袋 春袋放咗手有生機 核彈放咗就完咗件事